Zij deed haar geen service.
Haar behoedzaamheid was weggegooid.
Emma zag haar trucjes en keerde terug naar haar eerste volgens mij.
Er waarschijnlijk _was_ iets meer te verbergen dan haar eigen voorkeur; de heer Dixon, misschien was vlakbij het veranderen van een vriend voor de andere of is vastgesteld maar miste Campbell, met het oog op de toekomstige twaalfduizend pond.
Dergelijke reserve misoogst op andere onderwerpen.
